換晒美金，然後呢？

買美股？有冇類似3053 嘅美股？
買美國國債？
做定期？
⋯⋯

Amd

Tsla

tesla FAANMG 自己揀啦

買美股

等過多排無錢用自然就會轉返港紙
仲要蝕差價